Russian terrorists support the Hong Kong Police

He is a member of Berkut, the special police of Ukraine.
More information:

WTF!THIS IS HONG KONG POLICE!!